
Ты смотришь холодно мимо, это прямая улика,
Зачем тебя приручила, уйду безропотно тихо…
Ты смотришь холодно мимо, это прямая улика,
Зачем тебя приручила, ты моя большая ошибка…
Прости и прощай, прости и прощай,
Прости и прощай, прости и прощай,
Ты водила за нос, опускала занавес,
И что не слово, то капризы, упреки, протест.
Ты говорила я подлец, неудачник,
Хочу тебя забрать, связанной покататься в лес.
Твои слова на мозги Коли жесткий пресс,
Если другие девушки это цветы, как с травкой кекс,
То ты палач, из-за тебя у меня вечный стресс,
Ты предлагаешь нам расстаться, ну на конец.
Выпью вина и закурю кубинскую сигару,
И приглашу на вечеринку секси пуси пару,
Чего таить, я рад такому финалу,
Свобода, это то, чего рядом с тобою Коле не хватало.
Я наконец могу расслабится и насладится,
Пойми таких, как ты, красавица, не единицы,
Избави Боже, на такой как ты суке жениться,
Без преувеличений лучше сразу застрелиться…
Ты поимела мне мозги, я говорю, сгинь,
От тоски я не умру, но нервы от тебя в тески
Будто бы зажаты, жадная на чувства королева,
В твою сторону ни мата больше, я пойду налево.
Палева больше не надо, мы не вместе дорогая,
Раньше подобие ада, отныне дорога рая,
Не звони и не пиши свои глупые смс,
Посиди, подумай, как тебе снимать свой новый стресс.
Я наберу знакомый номер, якобы подруги,
Позову её к себе, и в ход пойдут не только руки,
После я выпью немного, потом лягу на кровать,
У меня своя дорога, хватит мне мозги ебать.
Ошибка моей жизни, это бесспорно лишь ты,
Для чего терял я время на нелепые мечты,
В общем, я скажу тебе, иди, куда глаза глядят,
В поисках новых людей и в поисках новых ребят…
